有冇人知啡色嗰啲係咩嚟?

離開咗屋企幾日唔記得關窗 喺地下見到

白蟻翼

風遁螺旋手裏劍

飛蟻嘅翼 落雨時飛蟻入左屋會甩翼 公乸配到交會生蛋 好似係

thanks
今次gg la

甩翼會變白蟻，要睇實